點解好多連登仔推人出 但自己唔出

出緊啦屌你
夠鐘未？

例如有邊個？

又係你

炒股輸到要做5毛咁慘呀？

咁你出左嚟未呀？

唔洗覆，BLOCK多隻